[警世] 區諾軒提醒素人：請助理要特別小心、對家已開始滲透工作

1. 素人有心理準備會比人喺街跟蹤，私生活、以前嘅社交媒體等等有機會比人用嚟做攻擊，素人必須以身作則，4年入面步步為營

2. 對家會用大量方式接觸素人，例如通過舊同學網絡、舊親戚、扮同路人等等進行滲透，會送禮、扮做中間人等各種混入（會有公司會用利益引誘，例如請你做非執董呢類），可能用成幾年時間去慢慢滲透，新手必須警覺，唔好一時諗錯路，唔好辜負選民、手足嘅血

3. 請議員助理要好小心，因為助理會接觸你哋嘅機密資料，揀人嗰陣盡量check清楚（例如鄭宇碩曾經比助理出賣爆料）

4. 馬上物色辦事處，組成地區團隊，將佢哋變成地區顧問，甚至培養下一代青年梯隊

5. 要多啲洗樓，4年時間每一戶都要拜訪晒，mark晒所有資料，最好重複拜訪，私樓嘅話都要勤力擺街站，學識儲街坊電話簿，收集居民意見整合大數據，多啲蒲頭；有地區衝突時落場幫街坊手，事後提供被捕支援

推

Push

Tui

真心要推 有素人好撚單純 一腔熱血出黎選
好易俾人點 江湖險惡

而家聽緊，推

Send 比素人睇

推到素人見到

Pish

區諾軒教父

有時候做過藍既議助想做返黃既議助，好難
好想好想用過往經驗黎幫手，但礙於cv關係被拒絕

有班撚屌根本無心做

令願班義士出黎選

好過班人血曼頭

當保皇變在野
佢地做既野仲CHEAP過所謂反對派

簡簡單單做下地區顧問 甚至作為街坊都可以大量獻計

Yui

今日我已經係連登見到個五毛post個名重要係支那拼音

第一關已經係申報選舉開支, 政府班狗賊應該會虎視眈眈睇實

素人真係必須睇下，打定個底，堅定信念，唔好辜負每一位選民同手足。

黃義助

幫推

push

佢哋提到好多90年代民主派 後生嗰陣好熱誠
但最後受唔住利益引誘 臨老失身
好唏噓
希望素人不忘初衷 真係每一票背後都有血

up

佐敦果個 要小心

push 唔好比老狐狸呃到，加油

第一點真係呢 以前上大莊已經發現 , 所以你地當選區議員唔該更加小心

可以繼續幫藍做嘢。深入滲透做無間道。

身在藍營心在黃。

Reject你直頭合情合理
邊有深黃肯做藍議助？幾錢，幾多經都唔肯喇。。。
冇原則，冇bottom line，隨時見風使舵，用你嗰個就真係賭徒喇

唔好一時諗錯路，唔好辜負選民、手足嘅血

前輩們衰撚過 唔想你地出事

推推推

用人唯親 v 用人唯材

重要！

不要輕敵！

Tweet

賊喊捉賊

其實最好就係用返自己助選團
同埋請手足
白紙唔緊要 前輩會跟手
仲有街坊都可以幫下手
一齊壯大區議員嘅名聲

區議員你地既工作好重要

唔錯
多謝佢用心用力教素人

唔好叫雞 唔好亂食仔食女 唔好亂收錢

想做晴B嘅助手

push
萬惡之源
共匪黨

幫手推比佢地睇

金教練

老鬼要帶住佢地呀

咩經驗? 為幾個臭錢出賣良知嘅經驗?

區軒真係好有心

推 政界好撚險惡 要小心

盡量唔好去鬼國... 前車之鑑有鄭文傑, 再遠嘅有何偉途

唔知點分係咪鬼但素人小心

Push 五大訴求缺一不可

好擔心佢

所有野都要重新學
有人重話咩可以做住自己份正職去做
黐線啦
對家咁強攻勢
唔全職打，贏面近乎0
掉曬啲野畀助理做又係on99
自己只係出個名咩

要記住 議員可以長做長有
但係收咗牙共仔錢 就會變棄子

世界險惡呀

必推

唔講真係唔知！

佐敦仲要係一個險要地區 ，次次遊行 呀狗署呀個d

區諾軒講既野只係基本盤
只可以話佢地係可以用幾年時間去佈一個局
我見識過幾個case都係咁樣一衰就成世

仲有 唔好見係朋友既朋友就信得過

素人手足小心留意!

呢個真，大學學生會都係咁

區軒同咖喱飯透露 嚟緊會陸陸續續有其他新手速成班
素人們要謙卑學嘢

聽個寧願放假去旅行都唔返黎投票既垃圾販民講野
販民好幾次關鍵性投票佢都無去投
child 登真係多弱智

手

區議員來講區諾軒真係滿分，唔怪得可以係利東做咗咁多年

金教練係區議員時係做得好好，當時係同羅健𤋮係成個鴨脷洲唯二既民主派議員黎，民賤聯打幾次都打唔入，證明佢有幾穩

佢地有經驗知大陸d仆街野

推大家小心

推推推
唔好辜負手足血汗
唔好重現建制玩曬嘅局面

俾所有政治新人望望

用人不疑 疑人不用

真係要小心呀手足們，共產黨一定唔會放過我地，佢一定想打沉我地，所以手足們一定要警醒

支共最叻就係滲透

保密防諜

推上去

重要野要推比所有人睇到

大家可以pm d 素人

請議員助理要好小心，因為助理會接觸你哋嘅機密資料，揀人嗰陣盡量check清楚（例如鄭宇碩曾經比助理出賣爆料）

小心共狗既滲透

推有用資訊

Push 到班新當選區議員睇到

中共真係最叻玩滲透、間諜
國民黨都係咁樣輸
請全香港人唔好為一時利益賣港

推！！！！

推。。

如果會背後插你一刀
幾材都不了

Please take care

學嘢

p

李鴻章對此是如此解釋的：「人家都說我李鴻章重用親信，我倒要問問，我不用親信用誰，難道要我用一個我連認都不認識的人？對一個我不了解的人，我怎麼知道他能不能擔當重任？」
「不就說我培植私人勢力、任人唯親嗎？笑話，不任人唯親，老子任人唯疏不成？非要讓我的部下不聽話，處處和我作對，那才不叫培植私人勢力了？」

推 小心！！！！

共產黨靠諜報起家，最後奪埋國，
謀報係中共國技，必定會對素人施展，
區生講得好中

呢個真！對家有國家級人力物力支持！絕對不能言行不一，或者被捉痛腳而任由操控

無錯
一定大量共諜入侵

S

依個係德行問題關親唔親咩事？
就算你叻到識飛都好，我點知你係咪想捅我一刀？

Help push

經驗之談

請何妖

X

C

係喎，真心要推

推！

大家一齊推
推到個個素人都睇到

助理
曼緊要係耐性
啲老人家
好多野講
會重覆

希望泛民係呢方面加油

民主是理念，民生是實淺

加油

區軒

第4點好重要
今屆大勝係因為市民道火
但唔好低估香港人既善忘
4年後香港人就會無左道火唔記得啲細路幾慘
默默付出香港人係唔會識欣賞
反而能夠深入民心既就算你唔做野4年後都仲有機會繼續保住個位
呢場係長期戰 要小心行 共勉之

做義工囉
介意個少少錢做乜

我都有睇，咖喱飯話要小心美人/美男計，潔身自愛

生死病死係必經階段！呢D唔L係生意，係服務呀！
點可以俾班仆街咁樣洽手足？？？

釘佢牌呀，議員入
動議釘寶福山牌

Up

疑人不用

AGGER 小心呀
支共真係好L PK

生死病死係必經階段！呢D唔L係生意，係服務呀！
點可以俾班仆街咁樣洽手足？？？

釘佢牌呀，議員入
動議釘寶福山牌

【區議員入】各區議會新會期第一個議案

P pai can’t push

pushpush

推
唔好辜負手足

實用警世文，推

最好請被捕手足 呢樣冇得做假

推呀

P

遇到可以報比記者，混入去攞料

呢個好有用

tui

推
重要 正經

推比素人區議員睇

十一哥

我個post就有條毛不斷留言

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

各位要小心

請推

素人小心啲

學好中文先啦五毛

.....PUSH

學神雞幫踢

講得好啱
議會入面好黑暗 真係要好小心防鬼
唔好俾人捉到痛腳 利益就唔好收啦
大家都唔係為份糧先選
PR真係要盡做

pish

upup

班素人要有心理準備進入聖人mode

唔好俾共狗有機會抺黑或策反

黃成智
劉江華
狄智遠
羅智光
馮偉光
劉千石
馮檢基
太多不能盡錄

O

保皇黨無所不用其極想反cup

滲透呢下好緊要
最好用親朋好友

政治第一樣野要學一定係反滲透 以往睇戲有幾多荒謬同誇張嘅野當一發生喺政治層面上就會變到好普通
尤其是而家素人經濟少同企對立面 對家一定會做野
所以一定要係正式開始前已經準備定所有策略去應對
唔好諗住見步行步 到時就太遲

新人一定要學

Ching用拼音做名咁得意

素人快啲睇

推
素人區議員必學

無間道

推上去
整份問卷做screeing先請會唔會好小小？

希望咁多位素人呢四年做野之前要諗清楚 到底區民要日日BBQ 蛇齋餅糭 定要量血壓派米定係要多d可以照及家中有需要既服務？

要做一個成功既地區活動去凝聚居民要做足宣傳 唔好再臨時臨急搞 最好你地個新既年曆寫埋邊日/邊個月有乜野活動 咁樣招義工同大家會參加機會多小小

希望大家定期同區民開下會 搵出問題同真。處理
唔好拖到就完任期先做 選民會記住你地做野速度

祝咁多位素人區議員生涯順利

咁你可能搵返藍既區 藍既你地個個咁叻怕咩啊

得啦 你返去大灣區旅行啦

小心藍絲親戚！

城寨係我最鍾意聽嘅節目

請各位素人小心
同埋今個星期一 二個兩集都係講區議員之後可以做既野，建議各位候選人花時間睇睇

大力推
大家推俾自己嗰區的相關人士睇

仲有少數落選嘅候選人 都要做嘢 好多嘢可以做

香港人 團結係唯一優勢，不分化，不割席，不流血，不被捕，不篤灰 !

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破。

一定要做背景審查

Attention

推左先

支共駕輕就熟嘅工作方式

有用 推

一齊加油阿 我地做選民嘅唔係選完就算
都要好好扶住佢地!

佢語重心長講番東九龍民主黨歷史，一個又一個出事。

推，共產黨好多spy

區議員的自我修讓

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

推 講得好好
得閒要派下家用小物品 自己名要入屋

素人們睇路呀

區諾軒

重點

支那拼音名
Block得

一推再推

材你老味，咁撚有材就唔使港共做野啦

暗戰

一定要推

啱
我個區個當選好後生
我家母雖然聽咗我地講投佢
不過成日開口埋口都覺得佢太細個無地區工作經驗唔會做到嘢
熱血真係唔夠做

屌你老母建制狗

素人會唔會有推俾佢睇到？

香港好黑暗
要小心

咁你本人係咪本身藍轉做黃？
定係做藍嘅議助個陣都係黃？

如果係後者 我真係理解唔到

推
滲透工作共狗最撚耍家

中共其實冇幾多招 全部離唔開威迫利誘
當選議員會遇到唔細嘅壓力
而且好多誘惑 但要記住中共係幾仆街 隨時都會反轉豬肚賣走你
一定要小心行事 盡量團結互助

當然不能只靠熱血
咁好快會輸凸，
唉一定好多誘惑
希望佢哋不忘初心
不內閧不墮落不灰心

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

素人如果本身人工唔高,見識唔夠,好易被引誘,小心小心。

長期置頂啦屌

習近平甴近平

係, 好撚黑暗

推
區議會好重要 每多一個就有機會令一個社區變黃
社區變黃對運動持續好大影響

你講乜撚傻西

推
唔好中對家的陷阱

721 85 811 831 101 1111

值得做

推到佢地睇到為止!!!

今次真係手足既血換你地返黎, 呢4年真係要好好做好地方工作

仲有要小心義工 雖然好衰 但世途險惡

城寨好高質素

呢個真係好重要

年輕人太易信人, 咩遠房親戚/朋友的朋友,信左就無得翻身
唔好太倚重特別一兩個助理, 好重要既野一定要自己keep 返

推推

手殘，做咩揀不推文

Push!

講定先
食人血饅頭，變節嘅死全家
The curse has begun.

公眾人物更要小心色誘

區議員玩法真係要聽下細良講，唔可以玩無大台

當然都要提防滲透

咁都有人係今年先轉黃的
利申 識人做左議助好多年 但今年先變黃

推唔到都推

有， 始終前五年真係捱打，係有人落去做過
過程中睇對家本數簿同電話簿先係重點

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗 甴近平 甴近平 甴近平

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

就算係香港都唔好行差踏錯, 例如雪廠街

小心共諜

好有心

真係驚世文黎 特別今年咁多後生素人當選

土共 收買人心 錢銀同女人 再大做文章 黑材料

真係要小心

甴近平

加油

4 年係P仔，連任先算畢業

當選只係開始
之後仲有排行

推 江湖險惡

就係要小心你哩d 人

721831101111

個個都要聽

其實大家咁擔心素人出事，就應該每星期出黎例會做檢討，同埋計劃黎緊既大方向一來可以監察住，二來可以令大家既行動更具一致性

其實應該掉返黎，要收納返以前既人材，多個朋友好過多個敵人好多都係打份工，未必係真係想幫建制

大大力推好重要

推呢個

真係！素人無論社區、政治都缺乏經驗，真係要搵d老鬼教路及提點！

其實細如大學上莊都會見識到人性陰險
而家直頭直接利益既區議會只會更陰毒
可以真係每一步都要小心

區選完叫人準備功能組別，你有幾叻啊？
五大訴求係咩都唔知

深水埗手足小心請人

素人入來睇下

泛民要開班授課，教下素人政治有多邪惡及防範

呢個好重要！好似過往試過報錯定報漏出事

支共間諜滲透全球第一

工黨趙恩來走過去新民黨幫司徙華做鬼

另外真係有啲後生試過入民建聯學野架，學點做鐵票

邊個素人

一啲都唔叻，你最叻喇，善用起底功能
我係由一隻港豬到黃既，都明白我既cv係俾人插
咁咪由去，都放棄個念頭添，淨係當一個街坊俾意見就算
我只係想講有功能組別既選民做姐，因為有啲係容易翻對手盤。制度內外抗爭，兄弟爬山姐。
如果唔控制埋立法會，對面其實睬你地都傻
你地點鬧都好，我明我既做法係錯，所以我做義工得喇

盡快組織一個network互相fact check提防，今次唔同街頭抗爭，做左執政者就要有情報機制捉鬼

推！萬事小心！

素人真係要學下野
對家實好陰質

小心江湖險惡！

區生好波

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

你地要記住
每一張票後都係血

可以咩

再推

我最擔心係落選議員唔搬走，新素人無辦事處咋

點搞好

對家憑陰質立國㗎

推 今年難得選到 預咗要比往年做多好年
為咗香港 一齊努力落去

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

高見

民主黨都要係ed位協調幫手先係

我建議要人交出6月至8月嘅社交媒體言論，咁樣先知道佢係味真正嘅手足。

要收返成本先

.

面對酒色財氣, 貪污行賄, 人心會變.

.

习曱甴推
有經驗嘅議員要盡量幫下呢班新手呀

以前區議會投比區諾軒踢走左民建聯，而家佢變左區議會師傅，好欣慰

如果范國威 搞班

真心應該join

區議會第一高手

上次又好 今次又好

基本上區議會
出人=選到

exact7ly

good

推到議員睇到，釘寶福山牌

佢好實幹
其實一直屌緊啲候選人冇做足本份

721 831 101 1111 1112

合理，所以不論男女，區議員應該要小心中共收買佢哋

手法層出不窮
不會明刀明搶

民主運動，持之以恆，至死方休。
一直撐到見到光為止。
香港，手足，互相支持，互相鼓勵。
我地一齊行落去。

高汁！新議區要睇晒佢！

唔好傻啦 係唔會有得翻身㗎

721
831
101

有用

曱近平

2014 都唔轉黃， 好極有限

識玩

做唔到議助，可以做其他。
學上面巴打話齋，可以從唔同渠道幫自己社區。

尤其班建制仲度緊4年後捲土重來 當選左個班真係要小心啲做好佢

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

推係因為topic

要睇睇呢個

支持素人都好過班仆街民健聯

基哥 唔想退休住都要比你話係共狗

唔想休息有大把野做
唔係出黎界票囉
第幾次呀⋯⋯

袋錢入你袋

根據知情人士說法,廢老馮係俾民主動力水出黎選,之後有替代人選就當佢condom,佢唔忿氣先唔退選